Deliveroo 步兵／單車手（49）之 月入五萬都好信

唔出糧可以點追,差左我三期糧,SEND 信沒人理

ching 你袋定熊先

拎番了,THX

車手報告
岩岩做左幾單平時都係52-54
衣家係56-60
每單boost fee 有成另加15-17
唔距單一單變75

以後都唔距單了

lm

上山單錢根本冇變 仲話計埋斜度

無餅食要改改喎

無啦無啦你依個post講既野已成過去
岩岩1001個post條友做咩唔開新post啊

岩岩做左3單$164.75
Boost fees $49.41

平均$71.38/單
以後都唔距單了
不過29號前照踢都有boost fee

留完言見到已經開左
我本身想開加埋車手/步兵/單車
一齊傾

有接單率睇住都幾好
29號後自己睇住黎踢
為左boost fees

車手 步兵

真係想踢走晒D步兵先安落

步兵其實踢唔走
我車手等單經過見到好多
阿叔阿嬸南亞禁屌爛做
我諗比20蚊佢地都照做
生活艱難

有次見到有個冇左隻左手既panda單車仔
我停燈位
我同佢講加油呀！飲多d水！
100% respect

外送速遞咩都好
冇架26堅難攪
即係人人都做得
咁即係佢可以開爛價
因為點佢都會有人做
有d人冇咩opportunity cost
唔做冇其他野做
That’s cruel but it’s reality

如果佢手車ok都得既
要睇下d路行唔行得
不過有d危險咁囉
不過可能堅等開飯冇計
人人都有佢地既故事

岩既，其實做步兵都預咗，諗下係日式餐廳又要搬又要serve酒做到狗咁先1個鐘65至70，比較下做步兵其實係易好多，只可以話個個都想佢比多，佢就一定想比少

不過暫時做落除咗超短單減幅極大，中長單係有少少加成既，車手睇落似有著數，步兵就減人工啦

岩岩2小做左4單
中間Offline左20分鐘食飯

我係羅家聰/熊貓老細都一定會咁做
袋鼠叫好過熊貓小小,起碼一個app
控制到所有野，接唔接都係自己控制
又冇咩廿蚊地獄
冇做過熊貓，但見佢地日日同個耳筒struggle
步兵都要盡快搵下有冇其他野做
正職又好pt又好
冇就繼續做住先，冇計

而家袋鼠步兵唔夠接單率係廿幾蚊地獄

步不是人做

長單抵做
岩先有張58
Boost埋有75
我平時9成都係50 up單
Boost埋計個數點都多過之前
好少有短單

成日恰9步兵，尋日先派左張38蚊單，睇單距以為唔係好遠，點知要上山落山，步兵無入門門檻係等比人劏

呢張boost埋先52

你未當之前最低50囉
我岩岩都做左張短boost埋55
但長單加1.3
之前普通單55蚊衣家都變71啦
有so la

以前讀U考
渣到衣家好幾年
當年都一take pass
車手要自己出車油
冇番呢個錢邊個做
26牌又唔係易考
仲難過46

希望計埋boost你地會好d

我都蠢左啦，比著我依家諗番我以前一定一到18歲就走去排學車，等又等得耐，又未必一take pass，仲要等甩P先可以雙騎，咁樣一搞最少2年，依家真係等餐死，雖然過左強制已經慳番好多等既時間

仲要依幾年唔係講笑真係多左好多人因為依類外送行業走去考26，無牌定有46牌都走去考 諗番之前報考車果陣見到26仲排得耐過46就

我果時都係一諗到就
屌諗咩呀
報左先比左錢你就會學架啦
太多concern一個人好多野故做唔到
我屋企人都唔知果時
考撚埋買埋車先知

如果張單今日排而佢又真係話會計埋路程難度我肯定張單有47-48蚊，要走上山真係痴線

我部26係遊玩款都唔係外賣車
點估到正職放paid leave
成3個月都要做外賣
好彩有個牌旁身

所以你就可以食到果陣一個月3萬至4萬既水，我依啲就牌都未考到，就算到時有得做26都唔會再有依個人工啦

你果部係咩？我諗住如果考到牌就出部SYM 300cc，台羊好似唔錯

我做左兩個月都係
如果全職應該可能有

我衣家pt都有萬7,8咁囉
好彩正職放leave但都出緊老底萬5
衣家加埋都有之前正職條數減少少咁
算係咁

Yamaha Maxam

Maxam 後邊好似比較扁，不過睇落去就坐得舒服，好想快啲考到牌出羊啊

加油bro
練好個8字

我個袋都係9掛落車尾

Good luck bro

so auntie啦你條打手成日喺度吹
之前兩單最少都70
而家迫住做長單，接完又要返轉頭等單

話說佢依家比你匯報餐廳不合理等待時間，估下會唔會有用？

邊有吹
吹我又冇著數
我自己覺得短-長+我有著數姐
個人睇法

岩岩做果幾單都係
計埋boost衣家每單隨番開$70

出閃電 然後無單

袋鼠仔又學閪熊仔咁攪客d外賣呀？

全部外賣app咪又係同一班外賣仔

其實係咪開左自由接單?

岩岩做左9單
計番有$73/ order
可能我多遠單

點解唔開新post呀條仆街??
用舊post做乜撚呀1001條智障

Deliveroo 步兵之 41 冇餅啦，搵鬼做

暫時12點開波都衣家
13 orders $922 平均
Avg $70.9/order
仲有2個鐘
有冇其他車手報告下新制收入

唔駛工業行動都已經4小4，平均1個鐘1單

9小$1050/15單

Call me Lok Ho

踢左果3單咩單黎

近單

反而踢近單

近單我記得佢比我係$43定$44
計埋boost fee先$55
但我踢左佢下張單就$55
計埋boost fee $71
咁更係做$55果張啦

步兵永遠唔會有既情況
我地都係過番隔離po啦

千其唔好食左客人個飯啊

步兵they don’t care

呢度其中我今日部分既單
呢D餐廳我平時都做開
送既目的地都係同之前差唔多距離
個價都同之前冇大分別
但衣家就有1.3加乘

所以我今日係avg $70/order
我搵左幾日之前avg order price 對比過
per order錢係多左
之前係$58-65/order
衣家有 $65-$70

前題要你accept rate 80% up
自己睇住個%黎踢
近單就踢,盡做遠單

所以真係
One man’s meat is another man’s poison

我今日第一單就係
$58.68 x 1.3 = $76.284
所以我今朝做完一單已經有$76.284
我又覺得ok

其實我之前都係80% accept rate
到所以冇分別 Boost fees都一定拎到

你見到
我今日平均既單都係$52-57到遊走
再 x1.3 所以avg 有$70單

唯有希望路試一take pass之後即刻出車做車手啦

Good luck bro you will make it

袋鼠仔